有冇人有睇viutv播最新嗰套遊戲王

唔知點解d配音有時把聲好遠咁,但我覺得男主把聲都配得ok
我幾鍾意主角似遊星嗰類,年幾大個d.
想問呢套有冇伏,之前睇arcv睇到同調世界,後來知道後面好爛就冇再追返

聽人講風格似5ds

ai篇 岩岩完

漢諾騎士篇算係好評

ai篇就差小小 主要係敵役太鳩

睇左幾集好似ok

藍色女路人

5ds真係好睇,喚沉睡巨人嗰集同最後遊星同傑克打好熱血.
不過如果可以好似arcv同調篇咁講多d有錢人同窮人衝突會更正

我覺得都叫可接受既
起碼一定好過上一套先
同埋呢套係擺到明同你玩印卡
你唔介意呢樣既可以睇下

主角到現時為止係仲未輸過一場 最多都只係平手

遊基王不嬲都係玩hehe架啦
根本都冇女主角

同遊星一樣冇輸過

so far 唔錯 同埋無太多無咩意義既filler位 AI篇boss戰無漢諾騎士篇咁好
Lightning做final boss會好過Bohman, 好中意佢副天裝騎兵deck
主角係成熟type 真係明搞gag既暫時得一條友

不過擺明印卡, 同埋依家啲卡真係太多效果睇到有少少亂

但係佢後面嘗試引入番 儀式, 融合, 同調同超量入去係做得幾好
等緊佢會唔會出埋pendulum

遊星輸過俾jack同鬼柳啵

呢套睇佢打完漢諾就無睇，感覺後面都幾無聊下，arcv其實都唔錯，雖然執卡個設定真係好on9，但男主黑化最後屈晒全部人機個到幾正，其它仲有zexal打完上千主上再打神代凌牙、5dS打時械神、gx邪心hero同打優貝爾，遊戲個代唔洗講都係經典，講講下想煲翻晒

BGM大過人聲
搞到有時聽唔清講咩

十代最慘主角

回憶篇輸啫
不過打鬼柳其實應該輸，翻車救佢一命

抄車當打和

AV既話你睇過漫畫就會發覺動畫係好撚垃圾
完完全全浪費設定

工具人

不過十代好睇在佢成日輸
整體主角威能都算比其他代少
無名的法老王設定左做冇輸過，唯一輸既都係遊戲自己 （原創劇情唔計啦）
再後面就即場刻卡
Zexal印得最過份

Zexal直頭將自己印埋落去先好野

其實我覺得Zexal幾好睇 特別係巴利安篇
不過我麻麻地佢成日用黎用去都係同一招 (霍普+翻倍機會)

一開頭好鳩
但越睇越好睇

最精彩係打貝克塔改卡
仲奸過佢

btw, shining 墮囉
無限出千

呢套係咪好似duel links咁有技能

係，因為一開始男主好廢，但後尾百屌成材，後面打凌牙七王之力個到正到

係，輸到黑化，邪心十代型到，個陣玩實體卡有砌過dark hero，幾好用

zexal係緊要關頭先印卡姐，但都幾好睇，好過arcv頂佢人地一堆combot打過黎，你係地下汁張回避就回避晒，設定on9到

無睇漫畫

最搞笑係貝克塔係凌牙打死，但後面又話要幫佢地6個報仇

海馬話輸咗跳樓個場法老王咪輸過，雖然係讓賽

個人最鍾意 巴利安凌牙對 IV 嗰場

好多bl漫講佢地

vr第二季都幾伏
等睇第三季成班ai變晒人形打牌會唔會好睇d

我覺得衰Bohman太鳩 Lightning做boss其實唔差

光仔d卡名太長 而且冇judgement arrow好似唔識打牌咁不過都叫有戰術combo 想睇佢出實卡

波曼就係抽骰+無效你個屬性 完全冇戰術成份

真心推薦巴打你睇
而家差唔多完

城之內教你做人

等睇Revolver第三季繼續玩漢諾騎士崇高力量

伏咩
打得幾精彩喎
而且每個人都有自己氣場（除左女路人

十代算唔算最慘主角 主角光環又冇乜…比愛德打輸連卡到見唔到…之後仲覺得自己背負哂所有野之後黑化 好似係

崇高力量次次都好好睇

波曼粒骰灌鉛嘅 而且又一直係到印卡

暫時整體上我覺得都唔錯，漢諾篇Boss戰好睇過AI篇Boss戰
AI篇打波曼好鬼拖，講野仲多過真係打，唔似漢諾篇打Revolver咁你來我往

btw遊作同十代嘅廣東話配音係同一個人，之前見viu有播走咗去睇，遊作一講野我個腦就彈咗十代個樣出嚟，睇到我好出戲

平成第2最糞動畫都唔錯

因為佢知係千主搞到佢地咁，同埋最尾貝克塔最尾已經變番好人

都唔算冇嘅
輸愛得係為引出佢嘅王牌neo，之後都冇輸過

btw, 霸王個度超好睇
奧布賴恩 吉姆 卡蓮

一開頭真心好
但係出左遊斗就開始

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

之後融合玩即場印卡睇到媽媽聲其實

成套最撚型就係左輪

聲優好霸氣

gx好似冇乜？
除左打影丸個度印腎者之石

大部分逆轉卡都同實卡效果一樣
係zexal開始先痴線

5ds都係多墓坑啫

gx臨尾個到…你完全唔會知d融合卡點黎…次次講到十代去唔到大嬸到買新卡包…但次次都有新既融合卡…仲要ehero系列

重點係用返班老朋友有親切感
另外對閃光防禦夠出位

記得前期比賽有條友唔打牌直接打人，打到遊矢黑化不過呢套野前期既亮點係社長，ddd

GX: 眼鏡蛇老師VS阿蒙
5DS: 遊星打監倉D人, 昇龍拳

新op 終於出
唔洗再遊作巡查

祟高之力

真心,zexal後期七皇,之後月球戰,主上
全部都好正
ARC-V如果唔係有以前班人出黎
我諗冇人會追
下下微笑世界

在做了,在做了

係7皇之力個度成日翻睇微笑世界呢張垃圾一開始以為幾勁只係主角唔識用，到最後都係覺得好廢

呢張卡係用來送墓

打交唔打牌

其實今次vrain真係幾好睇
例如對手唔係再靠屈卡技能
係用人質威脅對手

好唔鐘意av動畫
濕鳩微笑世界害人不淺
動畫好似連粟子波都冇埋

屌你成日唔開po
搞到想討論都討論唔到

arc v係咪即係有明日香出黎用新既電子電使個套？

Arc v睇左一陣就頂唔順
唯一一套棄既遊戲王

係

自從arcv爛撚到含家產真係無心機開post
如下一套我會開post

洗腦世界，一用d壞人即場洗白

不如開VRAIN

下一套可能成年後

vrains越做越怪

唔係喎,最新呢集打波曼我loop咗幾次,召喚link 5嗰幕正到仆街

中過上套伏
呢套一日未完一日都唔敢開

上套真係伏得緊要,諗起佢每次執action card避傷害就把幾火

動作卡根本垃圾

Lightning嗰種仆街做反派真係唔錯

比卡超避開呀!
異曲同工

次次都係得主角用
都ON9

其實ARC-V都有一個人從來無輸過架

遊吾條女, 1勝0敗

我記得有一集連汁幾張
對面有幾多大獸都無意思

friendship cup ドM機械人狂執卡扣人血

幾個turn就完左
d怪又唔係型棍
不過成個AI篇最大既問題我覺得係judgement arrows
明明贏面大都會俾人屈死
仲要個個都有一張

仲要次次起手都一定有
成套牌得一張但每次都抽到

完左啦 女主角係男主老母 最後比男主老豆溝

打波曼六場悶到仆街
唔想再見到佢

算係咁啦，起碼唔係first turn抽到
班契弟七皇之力場場first turn發動

Vr係花園up到93停左咩玩法

電子最終龍+究極龍
要4卡融合既怪
頭turn出到成日都見

我覺得始終judgement arrow係主軸黎 成日見係合理嘅

七皇之力用一次就算
張cls箭長期double攻

下

0敗既點樣比遊里捉走

lightning個deck有檢索架

七皇,zexal果d當人物技能算啦

作者:surprise motherfucker

洗返deck第一下就抽返喎

字幕組唔整

有整

係b站

我指唔壓片sor講得唔好

留名先 只睇過5ds 同arcv
Arc v d 人設好顛 主角果3個分身都好有特色 最垃圾係本人 就好似4次元之龍最廢係靈擺一樣
執卡嘅setting 史上最垃圾 你一日唔叫turn end 就可以永遠執卡到尾 or 人哋打你果陣 可以拖十世時間嚟執卡

ZEXAL雖然印卡印得痴線，不過唔止主角印卡，對手印得更加犀利
決鬥構成又比較有心機D，唔係淨係印左新卡出黎就即刻KO對面
七皇凌牙同IV打個場 印完C101出黎之後都仲有來有往打多一集
而且個決鬥過程係令人投入到個劇情...
ARCV個D為打而打一挑三真係垃圾到痴線，打一場就呃左集，永遠都係3個人3隻機械狗，對面出新卡一下車爆哂三個，咁撚無誠意。

印卡有來有往先好睇
到底ARCV上代食左咩,一手好牌打到咁,

玩到咁撚癲

一開始睇就幾屈
其實睇返發動條件同被炸會清自己場
冇抗性好易針對
係動畫入面冇人帶清後場既卡

崩界雀直接送佢入墓啦

Zexal一開頭覺得主角係煩膠同廢
但慢慢習慣就冇野,而且決鬥都好好睇
變超西就次次都屈人機

最新果集
雖然係總集篇不過好期待第3part

Arc V 148集, Zexal 146集, 5Ds 154集

感覺上唔係好夠集數講曬所有野 (人型Ai, SOL 背後幾個老細, Revolver之後又有咩打算)

最尾打gongenzaka同零兒係瘋狂鬥執卡，勁冇意思

七王真係好正
前排忍唔住睇多次zexal
講佢地故事真係sad
睇佢地互打好慘

最尾納修報仇，連打貝克塔；再搭遊馬打上千，再打遊馬；最終戰遊馬打astral
雖然打到尾都係瘋狂印，但都好正

5ds/gx冇咁誇張同少好多

5dx最終戰叫齊同伴既王牌都誇啦
Gx對比呢兩套正常好多

vrains首ending做乜鳩

動畫人面得左輪會帶針對牌

連劇場版都唔會上到10萬攻

希望佢做到gx尤貝倫篇咁既效果

主角都抄ocg玩法打電子拳
左輪如果落手坑就真係神作

vrains決鬥構成好睇
但係成百集主線都仲係好模糊

上千王牌單卡10萬攻
跟住遊馬chok到又10萬
對面坑佢變20萬
遊馬反坑廿幾萬

佢起始手牌好，可以話佢好彩，尚可接受
btw, 諗番起遊馬最終戰唔面同伴d卡

遊戲王不嬲都係咁架喎
每篇有自己主線加鋪少少最終篇
呢套都好明顯講人同ai既戰鬥啦

應該做唔返
gx又係d人死哂
zexal又係d人死哂
今次vrains其實d人都係死哂但係好似都估到d人一定會返生咁
尤其係AI無啦啦衝出去個集

睇過集見到要揸架電單車搶乜鳩動作卡好撚戇鳩

speed counter呢個設定嚴謹好多
一個圈加一格
打唔記得多過幾多傷就扣一格
用魔法格要睇有幾多卡

動作卡就鋪鋪都執回避

下集頭一分鐘復活

5ds劣化版

感覺上Arc-v 果陣成日因為要跑主線而腰斬決鬥
vrains就相反，不停決鬥，想係決鬥過程入面帶番個主線內容出黎

聖防黎

遊戲王本來就要靠決鬥嚟帶起劇情
ArcV就算打贏決鬥都會比人劇情殺根本亂嚟
個老竇仲要直接將主角釘喺副牆度唔比佢打

伊格尼斯咪死淨ai一隻
鋪佢黑化鋪左好耐

前面明明做得好地地
用決鬥鋪劇情
尤其係RR打魔玩具果場
一入同步篇就暴走

OP3個新人應該就係AI
9估

搖擺係黑歷史，連rule都硬改

GX每個人自己個系列都有自己個特色，好正

都唔洗估啦 99%confirm

尤貝爾篇真係gx最高潮篇章，黑化左幾個月
啲朋友逐個逐個死
最尾個同尤貝爾合體果集

有隼爺同親生仔集數都特別好睇
係件愛德件垃圾拖累親生仔戰績

老實講除咗搖擺之外都幾成功

GX 張融合發揚光大
Ehero 甚至去到依家都仲有人玩
實用甚至係主流deck
主題係英雄 跟住又有超融合 型到呢
同埋電子龍又係好型

5ds 嘅之後遊戲王變得低年齡向
對我嚟講係最後一套好睇嘅遊戲王
啲怪物主題係龍 又係好型
召喚方法都算清晰
同埋啲怪物都係常用卡，例如星塵龍
但係唔明一路揸車一路還有希望佢意思係邊

之後係超量 召喚方法好易明
同埋出現咗好多實用實戰卡
例如 101，希望王
本身numbers 個主題幾正
但個故事畫風有啲兒童向
同埋多咗啲花肖嘢，咩rum

之後就係搖擺完全冇睇過
其實出咩召喚型式 或者顏色嘅卡都冇所謂
但接受唔到啲卡半截色
一turn 有召喚大量卡，完全破壞生態

撕咗張微笑世界啱㗎喇

唔知係咪因為太型，好易接受到
但講真去到實戰可易做到
過濾牌、特召， 同埋啲卡又唔會淨係放一張

撕左張微笑世界, 之後VRAINS就變左咁......

官方連聖誕圖都唔敢笑了

人地死都死得幾開心

五換一聖防

記得之前睇左成50集，車田落女主好似都未知遊作係playmaker,佢地宜家現實相認到未?

上一集又去買熱狗

睇左，隔50集買一次熱狗

B站係咪封左完整一集遊戲王
搵黎搵去都係得啲十幾分鐘片段